有冇人同我一樣，毫無家庭觀念

覺得就算冇屋企人都冇問題，
最好唔好有人成日煩住自己，
唔想為左令屋企人開心而令到自己唔開心。

好想自己一個搬出去住，自由自在

same

Same

好撚煩，唔訓覺又煩，唔沖涼又煩，出街又煩，唔出街又煩，唔番屋企食飯又煩，我就黎死

呢個同家庭觀念無咩關係.
你只係唔想有人管你.

我已經廿鳩幾歲，仲好似當我細路仔

呢樣係令到我冇家庭觀念既最大原因
而家直程係屋企一粒聲都唔出

我想要私人空間 返到屋企會盡量無視全部人
好辛苦 好想個空間得自己一個

點解你地感受唔到親情寶貴？

同你一樣,除左好錫我既阿嫲之外其他屋企人點樣都冇所謂,我覺得屋企人只係一個虛名,對你好就係好人,一定要報答。對你衰既理撚得佢係你老豆又點,唔撚比家用再搬出去都仲得

same 家務自己做撚晒 仲要俾家姐當阿四 好想搬
利申 用緊打工換宿心態係屋企住

有d 垃圾屋企人真係慘
大哥就廢青讀唔成書
老母又霸道自私

冇屋企計唔計

same 屋企人剩係會老馮洗你做野
每日一返屋企就係受氣，不斷製造噪音直至佢哋訓著，無一刻係安靜
拎我同人比係最乞人憎
出聲/反駁=你唔尊重佢
唔收聲=你錯你冇道理
總之就我永遠是錯的

我 可能本身屋企就得自己一個
但我都想有自己既家